解鎖新兵種 情報兵！

首先，新兵種 — 情報兵並唔係一般嘅哨兵！

情報兵係喺位於中前線，提供不同資訊俾前線手足，例如：狗隊位置、附近戰線情況、撤退路線等等⋯⋯

重點係前線可以知道後面和理非嘅人數，解決元朗7點半撤退嘅溝通不足問題

經過咁多次發夢經驗，發覺好多時候喺中前線係上唔到網，唔太清楚狀況係點。每一次都係返到屋企先知道其他地方戰線出咗事。

希望情報兵可以spread開信訊俾前線（記得之前有post講過可以用細塊嘅白板黎作指示）

其實之前都有類似嘅情報兵，但係一個人傳一個人，轉播速度太慢

推

push

why not use walkie talkie

可唔可以係安全帽上有特定符號 好似first aid 咁

我見過有人用，但聽到話同first aid walkie jam咗線

太似十字 first Aid

85大罷工

情報兵不嬲都有，但唔似first aid 咁有組織同小隊式遊走

其實唔需要，fa要logo喺因爲有人道法
//衝突各方應集合在其控制下的傷者和病者，加以照顧。保護對象還應涵蓋醫務人員、醫療設施、醫務運輸及醫療設備。白底紅十字或紅新月標誌，即為保護生命及財物的符號，必須予以保護//

有標記好處：
可以快速搵到情報兵upload/ download情報

壞處：俾狗針對

set 唔同頻道應該可以解決問題